財經台出現虛擬貨幣騙局post，個騙子日日推post洗版，請剷鳩左佢

新概念虛擬幣介紹 免成本完全免費 禁止留聯絡方式

個騙子日日推post洗版
日日留言：推推推
根本無人理佢
請admin ban左條友同埋del左個post佢

條友日日洗版
日日留言：推推推
根本就無人理佢

你打999啦

六道仙人都係沉post了事

條友不停係度自推點沉